FB留言尋死 稱無法融入社會 24歲男子大圍站內墮橋亡

港鐵大圍站，下午5時許，一名24歲姓霍男子懷疑由站內一條連接東鐵綫及馬鐵綫的天橋高處墮下，重傷倒卧地面，職員見狀報案。救護員接報趕至，將男事主送往醫院搶救。現場遺下大灘血迹，警方正調查其墮下原因。至晚上8時許，傷者證實不治。

據悉，警方於下午3時許，接獲一名女子報案，指其姓霍男友人較早前於fb留言尋死，並指「無法融入社會」。

港苦血債血償